真係好感激去到呢刻仍然未放棄嘅你

首先為我上一個post用洗白呢類蝗語而道歉
我下次改返用洗底

入返正題先
已經第48日
真係好感激你哋呢刻仲有繼續關注12港人
雖然消息一日比一日差
但你哋都仲未放棄
真係好多謝大家
希望未來都可以keep住有咁多人
關注度只會越嚟越低
我每日開都係希望熱門有一個關於12港人嘅post
就算係上得一陣/好低
都叫做吸引到注意

好擔心之後消息越嚟越少
大家會開始淡忘
希望大家可以堅持落去
我都會繼續每日提
大家一齊努力等佢哋返黎

願12手足平安

下面有2張圖想大家share

今日嘅tweet

推！

Push

基巴

我愛樓豬

咁都搶唔到

Rt

感激你多啲，我愛基巴

瞓完覺啦基仔食飯未

#9

Pish

推

推到救到人為止

未
夜啲出去

推 今日又見面

We all luv基基

愛基巴洗樓區

真心感謝
我又忍唔到開多咗個

禾愛樓豬

錫我就ok😚

基巴...我陪你...

你掂唔掂㗎唔好死頂 攰就休息下

樓豬好波

mk9

其實架伏伏伏咁大聲
佢地無理由發現唔到
佢地係咪比人威脅啊

3點都味食飯

唔好喊了

Ok

想吹水咪講

Thanks 崔仔

Air drop

我訓左半個世紀了

世界變咁順攤

秋眠

你應該多謝自己
你唔開我地邊有得推

RT

知就好

感激出左個半月po嘅樓豬

小想嘅

一直喺度

冼伯

做到攰記得有聲仔撐你

得你jer我

食完再瞓

我又鍚

唔想
又搶功勞咁

希望快啲打仗

我諗唔到第二個方法令佢地可以出返黎

好攰

要多謝你先啱

小事黎

我食飯nowcan

肥叉

堅持

感性文 笑死

感謝巴打, 推!

呢幾日都ok 頂得順

真係有少少等奇蹟feel

大家一齊繼續推已經係多謝咗我

依家先食

牙基
陪住你

同我上

除咗推 po
仲要記得簽聯署
同入 愛護連狗力量

主席

唔好唔記得kick栗-..-

各位要記住呀

大家一齊頂

yo my dear

問左樓主未

幾時

點都好 幾攰都要休息

瞓到好事既 你黎講

我ok

這場革命最終或許無人取勝

佢好多idea 唔撚驚

係

我都等緊呢刻

好過前2日

排隊

簽左啦主席

做得好

會嘅 只係有時候失眠

屎巴唔見左

咩事以為自己入左gay post

我都唔知原來係正字係咪叫洗底

好似係

2

學學

入會啦

基基今日肯受cow未

事實就係gay post

又將我掉比人

開飯食先

🍋拎去

牙催

食乜

咁恐怖一堆巴jer 住牙基

肥叉好女嚟

聽日黃金週

唔關我事

之後都會

佢太正

聽日食乜好呢
不過我今晚都未諗好

你當樓主c打ok

同意

希望

記得book定枱啊如果冇嘢做嘅話
聽日可能會排大隊

推推推!!!

不過我都會叫做洗底 你反省下

蛋菇蘋

最好間間都要排隊

push

你都好仔...

想番茄c hing

係喎屌

Book咗枱可以優先入座嘅

唔接受檸檬

正呀喂

push u up

難？

我見佢地鬧交用洗白嘛

淳

好彩有提定你

戶

🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋

催催

一係就錯開啲食飯時間

又想射波比人？

爆買黃店

呢間聽日實排隊

我都唔知食咩好 有咩好提 同老母食

我呢

我今日食先

爆食

你都係 🍋

帶老母食低調黃

上次去個啊姐服務好差

唉

我每次去都係仔

讓晒啲檸檬俾你

高調都得

好

咁就冇所謂啦

唉除左壽司有乜好食

讓基基俾我

求求

唔知食乜呀 我咩都想食

洗飯盒先

打算burger / cafe

呢排迷上台灣牛肉麵

深水埗3個都係啊姐
好似去咗譚仔咁

打邊爐

唔炸得 咁cafe都ok 食意粉 唔知老母想唔想食

同老母關係好左

我都得檸檬

感激你

我以為少咗人食番茄 個個都龍門

唔知聽日嘉寶多唔多人

輕輕一推

好驚好多人

巴打你都辛苦曬

10.10-10.11黃金週黃店名單

基巴襯又上左熱門頂是但pin d野啦

建議10/10黃店感謝節or德國聯署

點會放棄

食開邊間

小事

Pin jor

不如both

咁RT先

我都想感謝樓主

多謝你堅持開po就真

我食開嗰間好似冇表明立場
茶聊

唔洗驚，肯定會

10.10-10.11黃金週黃店名單

10.10-10.11黃金週黃店名單

支持德國議會聯署
___
Zur Petition | Sign now | 德國議會聯署：(德文)

Petition Details | 聯署內容:
(中文)
(ENG)
Petition Tutorial | 詳細聯署簽名教學 ：
[Graphic | 圖解]
[Video | 影片] (上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[Video | 影片] How to use Chrome Google Translate | 如何用Chrome Google Translate 簽名：

每日入嚟推就ok la

龍門太難食

[url][突發] 健仔+熊仔餅手足接受《德國之聲》專訪 (另請大家持續推德國聯署)

多啲入嚟吹水

基巴唔支持黃店
輸了

[突發] 健仔+熊仔餅手足接受《德國之聲》專訪 (另請大家持續推德國聯署)

佢依家有好咗少少少少嘅

我又返黎啦

yes...

變基基狙擊手

嗰間真係ok

back

真手足 言重了 大家都會繼續關注 謝謝基巴 日日開Post

但點解食個飯都要咁
大把細店要去支持啦

你唔好問廢話好木

佢比人狙擊

喊左

我都好感激樓主你唔放棄咁日日開post

閒日都多

係....

加油基

貓子

聽日就係喇

我想食菇牛堡

奸爸爹
LOVE U

Is

正呀
burger 🍔🍔🍔

諗好食咩未

聽日要開吃了 好忙

Gay

狗吃

真嘅

一心一德

好正

大s key❤️

聯署未
RT未

新北江有間漢堡都好食
但你地實覺得遠

唔洗同fd直飯？

邊度

名

咪同fd

心水清

我想轉做藍絲啦 做黃絲好攰

now wo咁得閒開po

我收

天水圍
漢堡佬

Home now

未
本身日日都食緊

push吓

多謝樓主

簽左聯署未

咁好人

死毒撚

尋日當面叫fd做德署 真係當面比人檸左

一陣tweet

你地市區人多黃店告急
大西北好少話告急

咁要自己簽多個

唔可以停止關注
多謝大家堅持

鼓勵文，推

金水圍

推推推

無喇.........話說依家幾sign

黃店成日比狗掃

鬥長命一齊做賽跑冠軍

bye bye

講真話唔啱聽

推一推
希望更加多人關注12人

勁嬲

好似28000

佢就嚟block我

你答我，點解要放棄？

咁我好少理d員工我以味道價錢為先

多謝G持

慘到

見係你

Pushpushpush

樓主好波！！！！

德國聯署

唔會既

咩ｆｄ黎

Push.

唔想同你講嘢

喂好感動

懷疑你依家先睇完樓主篇文

想同你瘋狂食雪糕-..-

me 試過

勿放棄

唔巧now
錫番

近排轉天氣

小妹想買啲男裝長衫長褲，有無師兄有介紹

或者男裝褸介紹

簽德國聯署！推twi !

真相

你開post開到幾時
我就推到幾時

我U記 開。。

咁有排推

小尷 不過算

小妹

著開U kei/無印～

殺呀

你收皮啦屌你老基

有法律效力

我愛樓主

CHING咁重口娶純官

我本身諗住打埋無印

？？？

你先係牙基狙擊手

肥

我細細聲講話夠數會開會比人檸左之後無膽 shy jor

Pushh

你可以躝

唔似你
屌到佢簽為止

東仔我唔係 我勁錫樓主

認真答 之前鍾意著潮牌既

真人怕羞仔-3-

下次擰甩佢個頭

表白失敗左

Ok 聽落合理

又反差

係小沮喪既

點解會合理邊度合理

想識？

點解咁得閒覆咁多留言

我
同基巴表白

無印正

盲撐

我都係

鄭家純喎
純愛喎

齊上齊落

飯

有藍絲特質

想同我表？

你班友仔無黃衫鋪

拋磚引玉，IG tee4hk

鄭家純喎
新世界發展喎

唔係 我成日唔見咗人

輕輕鬆鬆推一推

好舒服呀

tg me hugo1991

me日日都失敗

我都好感激大家 千祈唔好放棄

FILA
champion

包
今日好似熱左

國際線有任 請每日推Post

-..- 好悶

無你ge事

喂啊

又檸左

笑死

床單都好正

又要黃又要o岩心水真係好難搵
多數買D唔係MIC ge

好熱，短袖tee標汗

去飲水

飲緊熱茶

FILA同champion都係支那野喎，唔好以為我唔知
小妹就黎無衫著去同基基行街街

咁我要同我fd講 佢好撚鍾意著

我都好感激樓主

手足做野

真 企係到都標

你都係呀
大家加油！

開暖氣未

好凍 外套先

頸巾中

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

？

靚咩

羽絨呢？？？

應該咁講，比啲支那仔捧到佢地專迎合支那市場

叫你唔好打咁多J

舒服

唔知喎真係

幫我著

大家幫手推埋隔離

冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗白

下收皮喇

做乜笑

係，等過馬路曬到正

Retweet

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

去健康台

跛㗎，自己著

pish

Gchi

見光死

例牌見到基巴既post就要推

RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
感謝

我地同你頂撚住

願12手足平安

真係岩岩先睇完 有野搞

多謝基巴

妹妹...RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
感謝

珍珠.....RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
感謝

叉！多謝你！

RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
感謝堅持

捉佢入小巴車門啪啪

年

我真係

比多次機會佢

行善積德ge機會來了

叉

放咩棄
上Twitter 咁簡單

盡做！

張gif 唔識郁

Wanna sleep

go

配音
阿曦：簽唔簽啊，屌你老母，簽唔簽啊？簽唔簽啊？

加油

笑死

利申無睇

。。。無收到noti

駁吾刀

你冇錯 責任全在佢方 係佢損失

屌牙

感激巴打無放棄過
我哋一齊撐住

屎屎睇頭一頁肯定好傷心

遲來一推

我真係勁好笑

同佢地真係算fd
算喇

笑左

Gchi 樓主

基基 愛你

Y

我笑到仆街

收到

果然冇估錯

說多兩句可能得呢

go la

好似樓主咁正能量
好難唔支持
嗚啊

小求

牙花愛樓主

我愛牙花

又吹奏

牙花愛牙bell

繼續push

包包

g持g持

推
RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
要全世界都知，感謝

講事實姐

牙龍
RT未？？簽聯署未？？有冇share埋？？
萬分感謝

推到手足返嚟為止

(香港時間5點鐘)公佈 2020年 諾貝爾和平獎

推到見人

又扮

攰 咪休息吓囉

閃......電......
RT未？？簽聯署未？？有冇share埋俾frd？？
感謝你

叉完電 再加油
我哋等你

正能量

拎到有咩好處
上次how dare you 拎完食哂蕉

721都未忘記
12條命唔敢忘記

袋底絲苗係點

可唔可以鞭吓我

繼續推

嗚啊

佢鐘意着

抖m

Push g

睇錯冇著衫

仲有28分鐘

花子

咁奇怪嘅要求我從來未聽過

RT咗未？？ 簽晒聯署未？？share埋俾frd未？？食下午茶未？？
謝謝支持

鳩

推推

感謝你地代我出去

Fumble 之前有件娜娜tee 個fd有買

小攰

Pushhh

推多謝你無放棄被送中12人

如果係就好啦，希望啲人keep住幫襯小店

再push

唔會放棄
因為已變成生活習慣

你今日rt左未

聽講要推

户

出閃電五連鞭啦

一啲都唔怕羞偽毒

西

感謝基基

我無日日推，唔駛多謝我

好舒服

記住渣渣輝渣飛機

預備.....

攤吓

睇到喊咗

No

一日未放人
一日都唔放棄
已經放棄左好多野了

恐龍仔，好耐冇見過你呀
RT未？？簽晒名未？？Share 晒未？

去咗街？

is

跑多啲

都係攞唔到

攞乜

世界糧食組織

合理

和平獎

避開哂

1

又係咁

RT未？？簽晒名未？？Share 晒未？

拎唔到仲好
等等又以為贏咗

RT晒未？？簽晒名未？？Share 晒未？
多謝支持

再推

都係嘅

洗白係蝗語
洗底？諗左好耐 已經唔記得左呢個字

冇嘢啦 盲左

接受到

去咗邊德國28000+

liar

小肥.....
RT未？？簽晒名未？？Share 晒未？

見到了 最近升快左 好似自從知道左有飛曱甴 都多左人開po

Retweet 埋

唔好嬲了
休息下啦難得忙完

呢個喺Twitter 見到

琴日過半有@你

Is ok

Tui

唔得閒嬲 琴日阿由話我知 有啲驚喜過半
今日精神返 琴日瞓得好

見到了

琴日晨曦仲有首日文歌@你

推呀

未能放棄，不敢忘記

屋企電腦有d問題，呢家fix返

準備做

共勉之

啱啱訓醒

執包袱！

簽埋德國聯署

喂

係咩一陣問佢係咩先

有飲

辛苦樓主

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

冇名你叫？

暖包有冇

支持

Retweet reply likeeeee

執乜

推
基爾巴咁落力去幫12手足
點都支持
勿忘12義士

簽聯署都犯法，拉我囉
Btw簽15次會唔會加監

狂推廿分鐘

呢度有邊個相信搞咁多嘢老共會跪低聽你講的請舉手？？！！

如果你都唔信嘅，請注意：
你哋班自私精自顧自high，消費嗰12個人，懶理佢哋係大陸會有乜遭遇。同嗰啲只顧自己集名氣嘅政棍一模一樣！

感激ching開post就真

冷帽

哦

學德文唔比咩

-..-

p

簽一次判終生 15次要坐15世

不過祖國咁強大 點會因為一個小小嘅聯署而遭分裂

sosad

你推唔郁
我幫你推

Sunshine boy

佢係

咁我簽夠廿次先

邊個會信共會聽我地講 又問

想我食多次檸檬？

嗯

歧？

推啊！唔放棄！

咩事點解變咗做你地傾

有幾分幽默

多謝每一個默默堅持既手足

開嚟見我

share俾人就得架啦 唔洗簽咁多次

其實成個地球都係

眼瞓仔

毒撚冇朋友

辛苦曬你

好聽

驚識完想cow

包

Lihkg 推突

唔信

接納=支持

retweet

share

光復香港

Rtrtrtrtrt cmcmcmcmcm

唔想識女

Rtrtrtrttttt

有啲灰

可能唔係檸檬呢

咩事咁突然

係好笑既

幫我

咩樹

依家認真睇先

收得工未

？？？？

閱

幾好我想睇套動畫
呢個仲正

我都諗住睇 有啲似靈能feel

推推推推推推推推推推推

又有泰文但譯完都唔知講咩

推推推推推推推推推推推推推

靈能未睇晒最近睇緊deca dence. Youtube有

搞錯呀 咁都未睇曬

我知

要cheer up樓主

我成日都咁😗通常會一次過睇好多集之後停好耐先再睇返

搞到唔知推唔推好

我一套先一套 我會唔記得啲劇情

推lo

想食蛋撻

漫畫先難頂 有啲幾個月 幾年先更

google translate都駕馭唔到

擺基基入去

呢個ok

又要分曲奇 酥皮

老細唔捉OT就扮多半個鐘工

Google translate rubbish

-.,-

好波支持

曲奇完勝😗

是

係咁 老MK鐘意

我真係好耐無睇漫畫 最多睇少女漫 靈能排少e d 都係鍾意睇識郁既

同我推爆

唔了 外套有帽

幫緊你

係巴士到 訓陣先
返到屋企即時twitter

曲奇for sure-..-

好彩今日唔洗ot

識玩左

佢係支那女演員搞活動個陣去左#save12hkyouths 大概咁

同左佢講 唔知佢聽到有咩反應

曲奇

曲奇正

全部都要

勁MK

笑完未

辛苦曬

收嗲喇

跟得u

推推推推推推推推推推

我都係鍾意動畫多啲 加埋bgm一流 不過漫畫多好多嘢睇 睇完就好快揾到一下套睇咁
有冇睇過月刊少女野崎君

酥皮成日食到成身都係

Ching ho ball

酥皮有口感

酥狗糧

我揀酥皮...

大把外套都有喎 屌你

走得快好世界

屎巴慘成狗
上番行人路

樓主喇 係樓主

ok 唔該晒

有翻譯機

多咩謝
香港我哋都有份！

Btw 葡撻

推推推推推推推推推推推推

但本身都冇特色 有咩好鍾意

我都係問人

一口啪咗佢

賞花杏仁露

召集酥皮人

邊有咁大個口

由

杯

一齊

酥皮都好食
但好難駕馭

之前同過一個人咁講 佢都係咁答我
雖然真係咁 但聽到都感動

ME

你戴住

大口屎巴

多燶

買細舊啲-3-

葡撻可以

你之前話佢唔易嬲

加湯丸

包包識食

想食芋圓

我是唔是俾人杯

D 歌真係好聽 靈能啲歌都好唔錯 之前loop左一排

有 睇左少少 無睇了我仲停留緊係lastgame/宮與堀村/不會對黑崎君xxxxxx 嗚呀

好食過普通酥皮

食撚到散曬點食 比地下食？

Bts

無啊
酥皮 不了

星期五！！

希望手足順利

件衫唔重要 蛋撻最重要

懷疑睇開BL識泰文

食撚到散曬點食 比地下食？
政治正確

好感動

喺澳門做過嘢一段時間

此po已完

我

想

唔知佢佢傻鳩黎

28828

同東小夾

酥皮

岩岩完 陣間再笑

酥皮人
1.屎

完

OK唔講

U記無印同淘寶冇分別

你咩都食架喇肥叉

買個牌子

你個口有窿？？

太凍/係車瞓教先戴-..-

推推推推推推推推推

邊個 開始唔get

真

漏口

我都想呀

有，淘寳要俾運費

笑死未

哦......

FILA mk fuck boy

挽留

行好遠

你鼻都有喇

咁無了 樓主已嬲

係呀.......

咪笑

事實

銀魂嘅歌88%我都鍾意
Lastgame已經唔係好記得講咩堀與宮村我仲睇緊 好睇
原來不會對黑崎君未完有睇真人版 唔係好掂 有啲尷推薦 虹色days 盛氣凌人不過未睇完 連載中

型

agree

好食

你用鼻食嘢？

OK留低

知道了......

名牌真係得個名

就笑死

擁

Yes 就係買個名

擁擁

準備好開新post未

打乞嚏噴出尼

30000我開新post

好食有餡仲正

銀魂我睇廣東話先明笑乜 頭髮果集笑到仆街 但我無心機追
堀與宮都好耐無追了 已經唔記得睇到邊/講鬥 淨係記得好撚seeet
黑崎君真人版成個feel好柒，毁曬
好呀 睇下

未

話收窄緊範圍

吸水

ok

打錯

擺低蛋撻

保安局正尋找飛行服務隊中的洩密者

芋圓有餡架

我都知你...

擁擁擁

ha

佢鍾意冇計

qq

唔想亦唔會放棄

吸濕大笨象

返黎啦

可以 依個時間實5001

喂喂喂打返正字呀 係 嚟 呀

想打乜

食過有
幾好食

主子

改正十次
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟
嚟

我係奴才

乖喇唔好打5p字

光復香港，時代革命！
一息尚存，抗爭到底！

殺個片甲不流

有打錯繼續教我

拎走雞批

好好學習

入樓主新po

LIHKG 教室

一人一份

但我覺得好多笑位唔識日文嘢都明 有時有啲人會講埋笑點咩意思 又on9又熱血又感覺好鍾意
銀魂真人版都正 啲演員揾得好啱阿銀 同新八勁似
真係好sweet下年動畫化
記得小松菜奈做女主 啲演員嘛嘛 不過佢硬照正

雞批好飽

唔飽-0-

有 大粒啲 但口感都係冇餡嘅好啲 有餡嘅就味正啲

tui

自己唔怯唔爆 唔會知啦

你一日開三個post，好難跟呀Ching

洗白係蝗語嚟？
真係唔知

想開post恥笑..

岩岩食完 好正

推呀

港共正仆街

你想開就開啦
記得單聲就得啦

輕輕再推

每日一推

洗底

我個葡撻呢？

今日真係好精神

佢長期忍唔到手

又要輸了 自己部門都捉鬼

我食撚埋

#TGIF

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

何以 這土地淚再流

睇黎食左屎

放棄真係對之前付出過既自己唔住
寧願一日派一個嬲又好 Twitter 又好
唔好比自己完全熄哂 熄哂真係完架啦

呢樣留左俾你

屌 千幾個正皮
RT得200個
我屌你老母呀 禁個制有幾難呀

頂好波

笑還笑唔好笑死

咁係笑死定唔笑死

咁你話笑死唔笑死

接到頂你

We

Push see it

Yes here

加油，後香港時代，做得幾多得幾多

DAY 48 rt list
呢幾日好多泰國人幫手 大家見到可以多謝佢地

個餡係咪芋茸？好似食過

而家先睇到

包 幾時上到見到你

今日放假

幸福

聽日要返工，你下晝食黃店記住食埋我嗰份

retweet all

metoo
只可以星期日夜晚食

咁我聽晚自己買外賣

推返上去